# BÖLÜM TAKİP SİSTEMİ #

Projemizde yapmak istediğimiz bölümün sınıflarının boş mu dolu mu olduğudur.
Açıklamak gerekirse: Bölümümüzdeki sınıfların hangi saatler arasında hangi öğretmen tarafından kullanıldığını size uygun saatlerde hangi sınıfı kullanabileceğinizi ön görmek üzere android tabanlı mobil uygulama projedir.
Bölümdeki öğretmenlere admin girişi, öğrencilere user girişi verilecektir. Öğretmenlerimiz hangi sınıfın hangi tarih ve saatler arasında boş olduğunu görecek ve o sınıfı kendisine rezerve edecek böylece sınıflarda hangi derslerin olduğu ve hangi sınıfın boş olduğu gibi karışıklar son bulmasını ümit ediyoruz. Öğrenciler bu sistem üzerinden bilgileri check yaptıktan sonra sınıflarına rahatça gidebilecekler. Sınav zamanlarında hangi sınıfta hangi sınav oluyor öğrenciler kolaylıkla görerek daha iyi bir yaşam kalitesi sunmayı planlamaktayız.
